奶狗無好下場！今日起杯葛蘭桂坊商戶！7仔買, 自攜酒水！

你地咁理解警方要求，點敢再黎幫襯，自己買酒係街飲算啦

將成個AREA列為藍店, 屌你老母

甴近平

點解要7仔買? 係都OK啦

【突發】11月2活動需要大量文宣，你我都做到

你o岩

百佳買過去

甴近平在必不成功

蘭桂坊協會總監張素媚表示，萬聖節原本是蘭桂坊一年一度最旺的日子，不過受昨日的公眾活動影響，初步預計生意額較往年下跌5成。

張素媚接受本台節目電話訪問時說，昨晚約7時有佩戴面具的市民在主要街道集結，高叫口號，氣氛和平。警方基於蘭桂坊道路斜及窄，擔心即使實施人潮管制，在突發事故下，仍有安全風險，因此晚上7時半開始已禁止遊人出入，其後警方開始施放催淚彈，催淚彈煙吹到蘭桂坊中心區，有部份商戶為保障顧客及員工安全，唯有選擇關門。

張素媚表示，理解警方安排，不過昨晚情況令營商情況雪上加霜。她表示，6月以來，整體營業額已有個位跌幅，晚市銳減兩至三成。昨晚對商戶打擊嚴重，不少客人因公眾活動取消訂單，令酒吧食肆場面冷清，客人寥寥可數，個別生意較好商戶亦只能一半客人，即使有餐廳推出100元任飲優惠作招徠亦無用。她呼籲政府盡快推出措施，尤其針對海外旅客，刺激消費。

推

根本唔應該去7仔 cctv會上繳
同埋啲管理層全部都係深藍

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

盡可能以後都少去7仔!
去ok 或者 小型嘅士多
7仔 真係要戒
咁耐以嚟得佢仲未畀人爆出嚟
但係好肯定 佢哋嘅cctv出賣咗好多手足

習近平，甴近平， 曱甴王

外國人咪又係會去，呢d店就真係唔恨做你後生既生意。

不嬲都杯，都飲唔起

真 不過少左後生 去做下佈景
都會影響個場既氣氛

7仔都係藍？好似

屌晒你地
七仔怡和嘅
ok有CCTVB廣告 有員工話要拎牛肉刀斬人 又唔賣水開門畀食tg嘅普通街坊

係要買就去百佳同光時買

七仔係藍到仆街 之前有手足去佢facebook派嬲同留言
畀佢地玩一言堂 扑鳩左
又成日有成堆加盟店附細出嚟做媒

去ok買啦